麥巴比對住國家隊老大哥Pogba即刻廢晒武功

傳球波都出界 仲靠佢入波？

抵啦呢件垃圾
岩先反擊硬爆都輸 連速度都冇埋

連迪路夫佢要識

法甲料係咁上下

包皮好快變NBEN咁

咪燈

燈到紅埋

真係燈撚到一個點

係

普巴係勁既～下場又可以坐觀眾席睇波

又燈

法甲仔作客竟然擊敗曼聯

靜啦

完全燈

岩

入唔到

唔小心入咗波

樓主勁到
燈晒兩個
一個入波 一個拎紅牌

樓主

Pogba對住國家隊小朋友麥巴比即刻廢晒武功